巨人突然中斷停播，最大責任係邊個？

燈到
燒山好野

連登仔

地震 btw巨人fans are pieces of shit 國外俾人屌到仆街 香港果班一樣垃圾賤種 點名狗屎 低下 華田

責任全在日方

地鳴lor

燒山一講巨人日本就地震

好撚噁心 對住依啲妹妹仔我硬唔起囉梳

燒山特燈講巨人

比動畫黨先行感受地鳴

責任全在艾主席